關愛座同班友屌黎屌去做乜鳩？

做乜凢鳩？

It's just a game